而家721個期係咪空左？

將軍澳個721tvb遊行根本就係政黨為選舉造勢 想問下有冇野可以攝翻個期？

Loop返屯門囉

屯門d大媽唔係收左皮？

應該行個追究警察啦

可能留返比民陣喇？

還警察一個公道
堅定要求成立獨立調查委員會

loop尖咀仲爽

[反紅媒] TVB開始縮 成俾到壓力廣告商！

去捧tvb場囉
我地一齊在場大嗌
無線新聞，出賣港人

係空左 有咩好去處

唔知民陣會唔會考慮721搞呢？

一陣班友又戀戰旺角
唔想有人比人搵
屯門和理非都夠noise

東涌

好似搞緊港島東大遊行
經民建聯總部

real? 真嘅話一定去行

未confirm 籌備中

早前唔係話想上水咩？個日空既諗諗佢

我冇野講

反送中
撤回修例
要求減差佬人工
同aco睇齊就差唔多大遊行

唔成立獨立調查委員會?
市民納稅人叫你做野你唔做？
減人工啦屌你

推呀

我反而覺得係時候大大力遊行宣傳幾位警犬之星囉：

1. 柒犬加朱Sir
2. 完左級文膽林時沙
3. PPRB老尖禮貌大使
4. 屯門所長兼眾愛禽號
5. 隻抽王
6. 長期榜首每月都有，休班狗！！！

我Sponsor整大相錢！！！

搞721應該全民屌柒黑警

留返俾民陣啦